男仔心入面既「黎m」係點

有個男仔friend以為m巾同紙尿片都係著完就會止m/止尿 (佢本身對紙尿片concept都錯左，以為係"止尿片")

另一個friend就以為同急屎要去屙屎一樣，會無啦啦「急m」，就要去廁所屙啲m出黎

覺得好搞笑，想知係咪個個男人都唔知黎m其實係點

你嘅朋友似弱智多啲

但男仔無試過黎m 有呢啲錯誤解讀都好正常

聽都未撚聽過 你係返弱智學校？？

佢弱智唔代表全部男人都係

樓豬係mk妹？
通常d冇知識嘅mk仔先會講得出咁on9嘅野

弱撚智你識埋d弱能人士就代表全部男人都係咁咩

咁呢啲都係以前聽落嘅，我覺得得意所以先一直記住左姐
依家佢地都唔會係咁諗啦

男仔心入面嘅黎m
一係無得扑
一係中岀

初中science堂訓撚左

太耐唔係好記得
但好似science堂淨係講點解女仔會黎m，同黎m個陣子宮係點
無講黎m既實際情況？？

點知啫，唔通跟埋去睇咩

利申a0毒撚

屌樓主一定on9先會識d On9 frd

樓主你知唔知有個詞語叫物以類聚
你d fd講野唔經大腦，你都係

大佬，個陣大家實唔知同埋會自己想像架啦
你一出世就知黎m係點？

我就係講緊呢啲細個時候男仔對黎m既誤解
覺得好搞笑

以前睇過段片
三個男仔背上一袋血水連住醫療用果隻點滴,再連落m巾度,up住一日開工

玩到一個就漏m一個操底撞一撞然後成身血水

點乜撚野滴

唔知咩學名
醫院D人吊鹽水有個開關係一滴一滴禁流落去？

女人發癲既日子

無試過.....
常識黎喎

咁嚟M 嘅時閒係點，佢係好似屙尿咁會有「急」/「想去」嘅感覺
定係不受控咁漏落嚟

我覺得除咗M巾點用個啲比較白痴，嚟M係點無乜男人知

見過女朋友黎M，流到成大脾都係血

屌你老母 止尿片
止埋屎都得

好似個肚入面發炎爛鳩咗加撞到春袋噉？

利申：冇閪嘅絲打

感覺應該似肚痛肚痾 btw有正常思考同邏輯能力都唔會將紙尿片變止尿 你個朋友係弱智

物以類聚

我自己係咁
黎m前一星期左右會feel到腳軟腰痛，胸大左同埋會痛
之後就會感覺底褲濕濕地，因為開始黎m，會有d啡啡地既野
之後就著m巾，等佢流既時候唔會整污糟底褲
黎m其實係無「急」既感覺，就係全日好似漏水咁佢會keep住自己漏
當佢係無閂水既水喉咁啦，會一直自己慢慢流，唔會停
同埋有時動作大少少/打哈痴就會個下嗶左d m出黎
情況就好似打哈痴，然後一堆鼻涕噴出黎咁

至於m痛，有人痛有人唔痛
我自己就係會痛到又屙又嘔同全身無力，一定要全闈攤係張床
痛既位置就係肚臍下面個一大部分，姐係子宮位置

個陣問佢，佢咁答已經係中一既事

紙尿片

讀緊小學？

你又岩喎 講止尿片個個男仔個陣又真係岩岩小學畢業升中一

相信好多絲打會R晒頭～ 心諗：「屙M?屙屎就得姐,M都屙到出黎架咩？」 嗱！不要問，只要做 我就是成功的例子！ 屙M大法嘅秘訣就係－【適當咁控制陰道嘅肌肉 】 聽起黎好抽象，其實同屙屎差唔多！ 不過由唔同窿，屙唔同野出黎姐～ 大家都試過屙爛屎架啦？！ 其實爛屎差唔多都係液體(要爛到好似水狀，一滴滴) 所以唔可以靠蠻力逼出，一定要用括約肌+腹部陰力，先可以成功屙出。 其實屙M嘅方法都係大同小異。 控制陰道嘅括約肌+腹部陰力將子宮內膜嘅血屙出～ 注意！千其唔好用錯道力，唔會係變左屙屎。 初學者，可以得閒無事就練習收緊+放鬆陰道(你懂的) 每次練習【收緊+放鬆陰道】十次為一組，做完休息幾分鐘，跟住循環做，每日共三組。 掌握左道力，到時屙M就可以得心應手！ 頭幾次一定會連屎都屙埋出黎，不過唔緊要！ 只要你有恆心，有毅力～ 多加練習的話，到時睇返成個馬桶都係血，一啲屎都冇！ 你一定會開心到跳起，個種滿足感，係用錢都買唔到！！！ 依個大法，適用於黎M嘅頭兩日。 最好得閒冇事就乖乖坐喺馬桶屙M～ 如果悶咪拎住部電話打機上連登囉！ 如果你勤力，日日屙幾次，屙足兩日。 基本上你第三日已經會冇乜M 正所謂長痛不如短痛 搵兩日屙晒啲M，好過痛苦一個星期呀 絕技加強左嘅地方就係： 1.最好黎M前飲多啲水，稀釋下啲M，令到啲M冇咁「濃」，鮮色啲。咁樣啲M就唔會一舊舊，咁就更易屙得出 2.每日都要做「收陰肌」運動，咁樣屙M嗰陣先會收放自如 3.屙緊M個陣，心情盡量放鬆。可以聽下音樂唱下歌~ 同時間可以喺小腹到輕輕按摩下，咁樣啲M會屙得順啲舒暢啲架 黎緊M嘅絲打們可以試下！ 試完上黎寫報告，分享感受

上面成班屌樓主朋友弱智
但無人講得出黎m係點
其實唔知好正常
bio堂都無好具體講血係用咩形式流出黎

你朋友係咪即係你自己？

終於有人講人話
成班係要認叻，屌人地弱智，問佢地又答唔出

好風趣幽默呀你

常識/ Bio 冇教咩

教係教黎m既原因同子宮運作個d學術野姐
實際係點流出黎，感覺係點個d無講

中出

呢d基本常識黎架喎

你大陸西嚟㗎？
點你老母滴咩

係咪好似生強咁
痾粒卯出嚟

我就係咁問，有人負評我
between謝謝絲打解答

你係咪覺得個個男人都似你果個fd

樓主仲讀緊小學？

簡單黎講係開撚左水喉咁
M巾好似棉花咁 會吸啲血
但同時啲血係第2-3日個陣開始癲左咁流 同埋會痛到仆街 勁燥底 發撚哂脾氣
至於痛同唔痛 睇下個個人身體好唔好
我就成日飲凍野 一M到個日就可以痛到食一排panadol都止唔到痛 係張床到屈埋一舊

有女朋友嘅巴打真係要體諒下

所以咪問下其他人覺得黎m係咩一回事囉
Bio堂講個d學術野個d鬼唔知咩，咁係咪個個都知實際上黎m既感覺係點呀
個撚個都叻唔切咁，咁叻又唔見你地講下黎m係點

我成日覺得下面流血嗰閪會好痛
即使上完BIO都覺得係咁

咁

男人覺得黎M時胸部會發脹，乳頭變得感感，長期lin旗狀態，稍為掂少少就有電流嘅感覺，clit會一路脹脹的，會一路挺起

男人又點會知係咩感受
唔會確實體會到，都唔代表會認為黎m係痾屎咁

止尿片
似弱智多D

我男朋友以為黎m淨係黎一日

會覺得止尿片真係止尿嘅
除左弱智仲有咩可能性
根本已經唔係男女問題

我條仔以為m巾係直接貼係陰部個到
而唔係底褲

似屙屎既意思係以為黎M會有急既感覺
唔係個個好似你咁醒架嘛
所以咪問有無其他人都有誤解
你無唔代表其他人個個都無

呢啲叫無性知識

都話個陣小學升中一
你小學已經好撚叻，上知天文下知地理？

連呢d都唔知真係.......
between 知還知, 明就一定唔會明
正如男人谷精谷會痛到合唔埋腳行唔到路咁

只要細個有睇過yes都會有基本常識吧

當係腸胃炎咁款

我識個男人 40歲
以為啲m定時定候會屙尿咁屙出黎
一feel到屙左啲m就要入廁所換m巾

扮野發脾氣扮病

呢個post 學到嘢
不過想知d 女仔m 到 係咪唔好意思同男仔講呢d 嘢

身質差又唔戒口,M到又借D意嬲尻你唔理佢
但都知係辛苦既

同男朋友講咪唔會唔好意思囉, 但普通男性朋友就好似有d尷尬

中學啲男仔以為黎m得一日

唔係下面痛 係個子宮痛 所以女仔m痛會㩒住個肚 有人會連帶腳同大脾內側酸痛
簡單啲講係行唔撚到

見過m啦

咁子宮痛係咩感覺
一諗到啲血係個閪到流出嚟，我屎忽窿就痛

M痛唔關戒唔戒口事有人嚟緊照飲凍嘢食雪糕 有人日日飲熱嘢咪又係痛到食止痛藥都唔掂 只不過戒口可以舒緩 根本係體質問題

長知識

子宮痛係因為子宮收縮, 唔識好具體形容, 就係有種拿住拿住同用拳頭打落個肚既感覺…但唔係介親個類既痛
其實流m血就好似流鼻水咁 本質上只係感覺到有野流出黎, 因為d m血係子宮內膜同卵子既殘骸(?), 唔係個子宮損左

好難準確形容喎ching 如果你試過腸胃炎痛到標冷汗 或者腸抽筋之類 咁你可以當係差唔多嘅痛 子宮不斷俾人扭咁 講真個閪真係冇咩感覺 最多有少少酸痛

00後真係 冇德育堂都有性教育啦大佬

同意，個個人體質唔同，食咩都冇用嘅，而家我都放棄唔食中藥。
Between, 我果啲經血比較杰，有血塊，所以我係可以控制做到「痾血」。

諗起都痛
辛苦曬

同一間學校

女人一生要比男人經歷多3次痛 亦可以無分別
1 破處
2 m到
3 生仔
總結嚟講 我下世都係想繼續做男人

我都有朋友以為m係可以忍住，叫我忍住同佢游水

扮弱智。。。 扮純情。。。

黎m = 又要硬食女友既脾氣了

衝紅燈不了
聞到陣m味都食唔落啦

性起上黎。。。。

其實有睇電視嘅m巾廣告都估到大概係點啦下話

冇用m巾？

嘩屌你老母避彈衣係著左件衫就識避開啲子彈呀

屌那星 你啲fd咁弱智你都差唔幾

我嗰個都係

我認知黎m只有屙血

除咗破處 其他都可以超過1次

燥底

唔係想認叻
但中學學果時 已經講會黎幾日 仲有知個physiology都會估到係滴出黎
只不過唔知exertion 會加快速度 同以為係intermittent 咁滴

話以為黎一日 急M果堆真係唔合理喎

利申醫療撚

以前大學有同男同學傾過，叫佢地估下幾耐換一次M巾，有人答一日，有人答黎完為止

聽過有男仔以為：
一星期一次
嚟兩日
飲水止m痛
沖涼先要換M巾

女仔心入面既「夢遺」係點

佢就係想俾我睇下黎M其實唔係表面咁簡單可以好誇張

老實講小學未上性教育堂之前真係咁認為，個陣仲好驚用完揻出黎會唔會好痛。到派咗個塊野喺到拆開晒黎睇先知原來係咁

咁弱智既解讀能力係會差啲既

但應該用過尿片

你朋友唔弱智
扮緊傻等你除褲指導佢

連帶條腰都會好攰好酸痛
有d女仲會暈

以為女人用同一個嶐屙尿+流m

點解仲會有人唔明個邏輯

我洗鬼真係知m到係點咩
只要肯定知道唔係"止尿片"同埋有得忍就已經可以恥笑啦

舉個例
我唔知穿梭機用咩原理推動
但如果有人話係入面d太空人不停踩單車機發電比架穿梭機升空
咁我都已經可以恥笑啦

以前中學試過 過底，又試過m流落左大脾流落黎，果時又用護xx牌，搞到大脾2側敏感曬，以前真係好撚憎黎m
之後轉左隻牌子，就好左好多，依加除左唔鍾意頭幾日坐低起身既感覺 同一黎就係咁急屎之外 其他都還好
來生不做女人

同埋最辛苦係頭2，3日會腰痛 又訓得唔好 好攞命

如果你女朋友平日唔係亂發脾氣嘅人 個幾日就盡量體諒佢啦 痛緊個陣真係好炆下

我係巴打，黎m就唔知係咩，但係我之前日日去廁所都痔瘡流血，係咪差唔多感受？

原來知道「止尿片」唔可以「止尿」已經算好撚叻仲可以用上知天文下知地理相比
咁原來我都幾叻喎，小六我已經知紙尿片係唔止尿

有女朋友都會知啦 樓主中一？

衝紅燈

我男朋友都以為黎m係一日內搞掂既事 仲以為環黎m扑野先會有bb

有聽過有男仔問點解女仔要流m唔可以忍住
利申好似係中學時期

香港缺乏性教育

Between 棉條好好用
惟一缺點係收尾幾日會用唔到

我A0狗

有冇流到成條底褲都係先？

中出時見到?

強po lm

同女人諗男人扯旗一樣
女人覺得男人扯旗就一定咸濕

打drip囉

屌你老母中小學都有教啦...

咁老師有無教你黎m係咩感覺呀 係一滴滴出黎定滲出黎呀 去廁所屙尿會唔會屙埋血呀 幾耐換一次m巾呀

好似流鼻血咁咋嘛，痛喺痛到軟嗰隻
胸會漲少少，平時fit嘅bra依家會有啲逼，會有少少頭暈企唔穩咁
其實更加大問題喺汗爾蒙失衡，個思考會有啲混濁

對奶大對左

我想問m到點去廁所
一除咗條底褲 M巾咪會離開個閪
咪會滴出嚟囉

m血唔係無時無刻都流出黎架…同埋除完就坐落馬桶架啦

男仔都算 小六嗰陣我黎m唔舒服 啲女同學問我咩事我話黎m
過兩日去廁所換m巾耐左 佢地問我做乜咁耐我話換m巾
之後佢地竟然話我講大話話黎m點會黎咁耐 最多咪黎一日
我話正常係一星期 小五常識明明有教 佢地死都唔信

玉帛相見既時候

好想知你地點會feel到m到

條女會成面暗瘡粒粒
口臭

沖完涼抹身嗰陣先係打大佬嘅時候

點解

更正 我明白
但解決方法係點

呢個真…要同時間競賽

就係快d抹完著底褲
同埋如果流出黎個下 其實會feel到有陣暖流想湧出黎咁, 咁既話唯有即刻用廁紙印乾再著褲

試過幾次就係打輸大佬，結果死死氣再沖多次下身

用廁紙夾實咪得

應該佢都係弱智 所以先會有D咁既FD

點解收尾幾日會用唔到？

有啲連個窿都會痛

黎m 咁撚dirty 緊係 要笠個袋

男朋友知一個月黎一次
但係佢以為會一到左第30/31日就會準時黎
我偏向遲黎
第一次知我遲黎佢勁驚以為我子宮有事

一沖完即刻坐落個馬桶到 再慢慢抹身著衫

你個名

喺屋企都會見過老母漏底啦
搞笑
會唔知

我哋個年代
仲有yes! miss sex
00後真陰公

但其實唔係一濕就換
咁咪一路up住

唔怪得有啲肥婆個身有味...

嗰

嗰啲好似係死咗嘅卵子
唔係傷口/痔瘡嗰種流血

戇鳩

以為得一日
真係好弱智

嚟m咩感覺
同
理解女人嚟m係咩回事

有咩關係？
弱智真係弱智

可以控制啲血 可以忍下

我幾任女朋友都好中意黎M做愛
我就唔太中意
血淋淋
又要鋪定毛巾
搞得勁毛巾移位成個床單要換
佢又叫我唔帶套
我就幾大都帶,唔太中意D血直接染紅我條野

曾經有男同學以為所有女仔都同一日黎m

我成日都漏m有冇人都係咁
翻學出街漏 訓覺漏
基本上多數黎m都會整污糟底褲
床褥都奶過嘢
試過幾次喺街整污糟埋人地d凳...
係宜家大個d先好左少少

但D女好似好HIGH
黎M特別想要?
女人心思真係令人難以捉摸

棉條要塞入去架嘛 頭幾日多血夠潤滑先塞到 收尾幾日冇乜血 格硬用會妹痛 同埋棉條唔可以係體內多過8個鐘 但收尾幾日就算塞到入去 8個鐘後都唔係好吸到血 太乾蚊出黎又會好痛

所以個topic咪係「男仔心入面既黎m係點」囉
唔係「男仔知唔知點解女仔會黎m」
黎m係點係咪包埋感覺呀，我唔撚係問你知唔知黎m既原因呀，衝出黎柒
講到好似你唔係弱智咁

M前會腳軟腰痛 胸大左同痛
第一下黎m個一刻會覺得下體同底褲濕濕地
去廁所一睇 果然

條女話黎m個胸脹大左 我揸佢佢會痛
但係又忍唔到唔揸 我係咪好賤呀